每日訓三個鐘

我由2014年開始 晚晚1至2點訓 第二日有時7點起身 有時11點起身返學
到畢業之後 晚晚2點訓7點起身 持續左2年幾
到轉左新工 3點訓 6點半起身
由出黎做野開始 有野做果陣就好精神
無野做果陣就會係咁放蚊

有無人都係咁

點解無人理我

你咁做個身體啲細胞會老化得好快，組織唔夠時間修復，神經系統最大問題，腦細胞會死多咗，腦退化會提早降臨

天造之材
唔好浪費自己

但我早訓唔到

夜更保安

留名睇過一兩年後入廠

返啦

習慣要培養，個心好易出事

試下每日早少少咁調較下

你再係咁就衰老得好快